<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><feed
	xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:thr="http://purl.org/syndication/thread/1.0"
	xml:lang="sv-SE"
	xml:base="https://www.dinkurs.se/wp-atom.php"
	>
	<title type="text">dinkurs.se</title>
	<subtitle type="text">Deltagarhantering och enkel administration</subtitle>

	<updated>2021-02-11T10:50:18Z</updated>

	<link rel="alternate" type="text/html" href="https://www.dinkurs.se" />
	<id>https://www.dinkurs.se/feed/atom/</id>
	<link rel="self" type="application/atom+xml" href="https://www.dinkurs.se/feed/atom/" />

	<generator uri="https://wordpress.org/" version="5.6.1">WordPress</generator>
	<entry>
		<author>
			<name>mattias_h4d864n2</name>
					</author>

		<title type="html"><![CDATA[testaa]]></title>
		<link rel="alternate" type="text/html" href="https://www.dinkurs.se/forenkla-deltagaranmalan-och-administration/" />

		<id>https://www.dinkurs.se/?p=2283</id>
		<updated>2021-02-11T10:50:18Z</updated>
		<published>2021-02-11T10:44:00Z</published>
		<category scheme="https://www.dinkurs.se" term="Uncategorized" />
		<summary type="html"><![CDATA[]]></summary>

					<content type="html" xml:base="https://www.dinkurs.se/forenkla-deltagaranmalan-och-administration/"><![CDATA[<div class="vc_row wpb_row vc_row-fluid"><div class="wpb_column vc_column_container vc_col-sm-12"><div class="vc_column-inner"><div class="wpb_wrapper">
	<div class="wpb_text_column wpb_content_element " >
		<div class="wpb_wrapper">
			<div id="content">
<div id="main">
<table border="0" cellspacing="0" cellpadding="0">
<tbody>
<tr>
<td valign="top">
<div id="center_col">
<div id="news">
<div class="page_content_area">
<table class="clean" border="0" cellspacing="2" cellpadding="2">
<tbody>
<tr>
<td>
<h2>Deltagarregistrering online testaa</h2>
<p>När du som deltagare har valet mellan två arrangörer där den ena tar emot deltagarregistrering via telefon eller email och den andra arrangören har anmälnings formulär publicerat på sin websida där du som deltagare skriver in uppgifter och anger betalningsinformation vid anmälningstillfället, vid den tid på dygnet det passar dig. Vilken arrangör skulle du då välja?</p>
<p>Det blir en stor skillnad i arbetsbelastning för deltagaren som antigen behöver anpassa sig till arrangörens telefontider eller e-posta sina uppgifter till dem och vänta på återkopplings om de har blivit anmälda och för att få betalningsuppgifter för deltagande, eller där de går in på anmälningsformuläret via en webbläsare och fyller i uppgifterna samt anger betalningsinformation där det är relevant.</p>
<p>Men framförallt för arrangörs administratörer kan arbetsbelastningen minskas rejält. De kommer åt all information kring deltagare och betalningar via egen inloggning och även kommunicera med deltagarna om det behövs skickas ut uppdaterad information genom tex email eller sms.</p>
<h2>Kortbetalning och swish</h2>
<p>Låt era kunder betala redan vid anmälningstillfället. Öka servicen och minska administration genom att låta deltagarna betala för deltagande redan vid anmälningstillfället, antigen genom kort eller Swish. Deltagaravgifterna förs över till er veckovis och avräkning för redovisning finns tillgänglig genom arrangörssidorna på Dinkurs.se. Detta underlättar för deltagare, arrangörsadministratörer samt ekonomer.</p>
<h2>Faktura, GLN och e-faktura.</h2>
<p>Föredrar eller kräver era kunder trots allt faktura som betalmedel, kanske är de kommuner eller landsting och vill ha e-fakturor, så finns det stöd för detta med.<br />
Ni kan ha unika nummerserier för de fakturor ni skickar genom Din Kurs. Fakturorna kan skickas med bekräftelsemejlen när deltagarna registrerar sig.<br />
Ni stämmer av betalningsstatus på fakturorna genom eran arrangörssida hos Din Kurs.<br />
Ni kan även välja att Din Kurs sköter fakturaövervakning, påminnelser och avstämning för fakturor. Detta görs i samarbete med vår fakturapartner FINQR. Vi hanterar även genom FINQR, GLN nummer och e-fakturor vilka har blivit regeln när man har kommuner och landsting som deltagare.</td>
</tr>
</tbody>
</table>
</div>
</div>
</div>
</td>
</tr>
</tbody>
</table>
</div>
</div>

		</div>
	</div>
</div></div></div></div>
]]></content>
		
					<link rel="replies" type="text/html" href="https://www.dinkurs.se/forenkla-deltagaranmalan-och-administration/#comments" thr:count="0"/>
			<link rel="replies" type="application/atom+xml" href="https://www.dinkurs.se/forenkla-deltagaranmalan-och-administration/feed/atom/" thr:count="0"/>
			<thr:total>0</thr:total>
			</entry>
		<entry>
		<author>
			<name>Mikael Strand</name>
					</author>

		<title type="html"><![CDATA[Förenkla deltagaranmälan och administration]]></title>
		<link rel="alternate" type="text/html" href="https://www.dinkurs.se/simplify-participant-registration-and-administration/" />

		<id>https://www.dinkurs.se/?p=1464</id>
		<updated>2020-10-23T23:38:57Z</updated>
		<published>2020-03-06T12:10:12Z</published>
		<category scheme="https://www.dinkurs.se" term="Uncategorized" />
		<summary type="html"><![CDATA[Deltagarregistrering online När du som deltagare har valet mellan två arrangörer där den ena tar emot deltagarregistrering via telefon eller email och den andra arrangören har anmälnings formulär publicerat på sin websida där du som deltagare skriver in uppgifter och anger betalningsinformation vid anmälningstillfället, vid den tid på dygnet det passar dig. Vilken arrangör skulle &#8230; <p class="link-more"><a href="https://www.dinkurs.se/simplify-participant-registration-and-administration/" class="more-link">Fortsätt läsa<span class="screen-reader-text"> "Förenkla deltagaranmälan och administration"</span></a></p>]]></summary>

					<content type="html" xml:base="https://www.dinkurs.se/simplify-participant-registration-and-administration/"><![CDATA[<div id="content">
<div id="main">
<table border="0" cellspacing="0" cellpadding="0">
<tbody>
<tr>
<td valign="top">
<div id="center_col">
<div id="news">
<div class="page_content_area">
<table class="clean" border="0" cellspacing="2" cellpadding="2">
<tbody>
<tr>
<td>
<h2>Deltagarregistrering online</h2>
<p>När du som deltagare har valet mellan två arrangörer där den ena tar emot deltagarregistrering via telefon eller email och den andra arrangören har anmälnings formulär publicerat på sin websida där du som deltagare skriver in uppgifter och anger betalningsinformation vid anmälningstillfället, vid den tid på dygnet det passar dig. Vilken arrangör skulle du då välja?</p>
<p>Det blir en stor skillnad i arbetsbelastning för deltagaren som antigen behöver anpassa sig till arrangörens telefontider eller e-posta sina uppgifter till dem och vänta på återkopplings om de har blivit anmälda och för att få betalningsuppgifter för deltagande, eller där de går in på anmälningsformuläret via en webbläsare och fyller i uppgifterna samt anger betalningsinformation där det är relevant.</p>
<p>Men framförallt för arrangörs administratörer kan arbetsbelastningen minskas rejält. De kommer åt all information kring deltagare och betalningar via egen inloggning och även kommunicera med deltagarna om det behövs skickas ut uppdaterad information genom tex email eller sms.</p>
<h2>Kortbetalning och swish</h2>
<p>Låt era kunder betala redan vid anmälningstillfället. Öka servicen och minska administration genom att låta deltagarna betala för deltagande redan vid anmälningstillfället, antigen genom kort eller Swish. Deltagaravgifterna förs över till er veckovis och avräkning för redovisning finns tillgänglig genom arrangörssidorna på Dinkurs.se. Detta underlättar för deltagare, arrangörsadministratörer samt ekonomer.</p>
<h2>Faktura, GLN och e-faktura.</h2>
<p>Föredrar eller kräver era kunder trots allt faktura som betalmedel, kanske är de kommuner eller landsting och vill ha e-fakturor, så finns det stöd för detta med.<br />
Ni kan ha unika nummerserier för de fakturor ni skickar genom Din Kurs. Fakturorna kan skickas med bekräftelsemejlen när deltagarna registrerar sig.<br />
Ni stämmer av betalningsstatus på fakturorna genom eran arrangörssida hos Din Kurs.<br />
Ni kan även välja att Din Kurs sköter fakturaövervakning, påminnelser och avstämning för fakturor. Detta görs i samarbete med vår fakturapartner FINQR. Vi hanterar även genom FINQR, GLN nummer och e-fakturor vilka har blivit regeln när man har kommuner och landsting som deltagare.</td>
</tr>
</tbody>
</table>
</div>
</div>
</div>
</td>
</tr>
</tbody>
</table>
</div>
</div>
]]></content>
		
					<link rel="replies" type="text/html" href="https://www.dinkurs.se/simplify-participant-registration-and-administration/#comments" thr:count="0"/>
			<link rel="replies" type="application/atom+xml" href="https://www.dinkurs.se/simplify-participant-registration-and-administration/feed/atom/" thr:count="0"/>
			<thr:total>0</thr:total>
			</entry>
		<entry>
		<author>
			<name>Mikael Strand</name>
					</author>

		<title type="html"><![CDATA[Värdebevis]]></title>
		<link rel="alternate" type="text/html" href="https://www.dinkurs.se/vouchers/" />

		<id>https://www.dinkurs.se/?p=1462</id>
		<updated>2020-10-23T23:38:12Z</updated>
		<published>2020-03-05T17:15:46Z</published>
		<category scheme="https://www.dinkurs.se" term="Funktions Lista" />
		<summary type="html"><![CDATA[Värdebevis kan användas av deltagaren som betalning när den anmäler sig till ett evenemang. Deltagaren får det samtidigt lite smidigare vid sin anmälan då dennes kontaktuppgifter automatiskt fylls i. Här är några tänkbara användningsområden för värdebevis: ett 10-kort, en rabatt (antal) ett månads-, termins- eller medlemskort (tid) ett värdekort/presentkort (kr) Arrangören skapar sina egna värdebevis, &#8230; <p class="link-more"><a href="https://www.dinkurs.se/vouchers/" class="more-link">Fortsätt läsa<span class="screen-reader-text"> "Värdebevis"</span></a></p>]]></summary>

					<content type="html" xml:base="https://www.dinkurs.se/vouchers/"><![CDATA[<div id="content">
<div id="main">
<table border="0" cellspacing="0" cellpadding="0">
<tbody>
<tr>
<td valign="top">
<div id="center_col">
<div id="news">
<div class="page_content_area">
<table class="clean" border="0" cellspacing="2" cellpadding="2">
<tbody>
<tr>
<td>Värdebevis kan användas av deltagaren som betalning när den anmäler sig till ett evenemang. Deltagaren får det samtidigt lite smidigare vid sin anmälan då dennes kontaktuppgifter automatiskt fylls i.<br />
Här är några tänkbara användningsområden för värdebevis:</p>
<ul>
<li>ett 10-kort, en rabatt (antal)</li>
<li>ett månads-, termins- eller medlemskort (tid)</li>
<li>ett värdekort/presentkort (kr)</li>
</ul>
<p>Arrangören skapar sina egna värdebevis, väljer de evenemang som värdebeviset ska gälla.</p>
<p>Deltagaren köper värdebeviset ”online” via er hemsida. Detta värdebevis är i form av en unik &#8221;kod&#8221;. Denna kod är med i en bekräftelse som automatiskt skickas via epost när kunden köpt sitt värdebevis. Denna kod använder kunden sen som betalning vid anmälan till era evenemang.</p>
<p>För arrangören ger det flexibilitet och värdebeviset blir en del i att planera verksamheten. Arrangören får in avgiften för evenemanget redan då deltagaren köper sitt värdebevis. Detta kombineras med fördel med kort eller swishbetalning i samband med köpet.</td>
</tr>
</tbody>
</table>
</div>
</div>
</div>
</td>
</tr>
</tbody>
</table>
</div>
</div>
]]></content>
		
					<link rel="replies" type="text/html" href="https://www.dinkurs.se/vouchers/#comments" thr:count="0"/>
			<link rel="replies" type="application/atom+xml" href="https://www.dinkurs.se/vouchers/feed/atom/" thr:count="0"/>
			<thr:total>0</thr:total>
			</entry>
		<entry>
		<author>
			<name>Mikael Strand</name>
					</author>

		<title type="html"><![CDATA[Bli en proffsarrangör med Din Kurs!]]></title>
		<link rel="alternate" type="text/html" href="https://www.dinkurs.se/become-a-professional-organizer-with-din-kurs/" />

		<id>https://www.dinkurs.se/?p=1460</id>
		<updated>2020-10-23T23:37:37Z</updated>
		<published>2020-03-05T17:13:43Z</published>
		<category scheme="https://www.dinkurs.se" term="Funktions Lista" />
		<summary type="html"><![CDATA[Skulle du vilja förbättra ditt företags arrangemang, kurser eller seminarium. Vill du vara säker på att få betalt av deltagarna och dessutom använda kort som betalningsmöjlighet. Alltid betalt, och dessutom i förväg Arrangörer som använder kortbetalningen genom Din Kurs säkrar betalningen för varje deltagare direkt vid anmälningstillfället, deltagare som krånglar med betalningen upptar inte platser &#8230; <p class="link-more"><a href="https://www.dinkurs.se/become-a-professional-organizer-with-din-kurs/" class="more-link">Fortsätt läsa<span class="screen-reader-text"> "Bli en proffsarrangör med Din Kurs!"</span></a></p>]]></summary>

					<content type="html" xml:base="https://www.dinkurs.se/become-a-professional-organizer-with-din-kurs/"><![CDATA[<div id="content">
<div id="main">
<table border="0" cellspacing="0" cellpadding="0">
<tbody>
<tr>
<td valign="top">
<div id="center_col">
<div id="news">
<div class="page_content_area">
<table class="clean" border="0" cellspacing="2" cellpadding="2">
<tbody>
<tr>
<td>Skulle du vilja förbättra ditt företags arrangemang, kurser eller seminarium. Vill du vara säker på att få betalt av deltagarna och dessutom använda kort som betalningsmöjlighet.</p>
<h2>Alltid betalt, och dessutom i förväg</h2>
<p>Arrangörer som använder kortbetalningen genom Din Kurs säkrar betalningen för varje deltagare direkt vid anmälningstillfället, deltagare som krånglar med betalningen upptar inte platser som en bra betalare hade kunnat fylla.</p>
<p>De insamlade avgifterna betalas ut till dig som arrangör en gång i veckan. Du kan när du vill skriva ut ett dokument som innehåller all information angående kortbetalningarna samt även dokument att använda i din redovisning.</p>
<p>Vi erbjuder även fakturering och fakturaköp via Finqr.</p>
<h2>Uppföljning, sättet att bli proffs</h2>
<p>Vi på Din Kurs rekommenderar dig att skapa en förbättringsplan som arrangör. Detta för att ständigt förbättra verksamheten. Som en del i detta har Din Kurs skapat ett system för att automatiskt bjuda in deltagare att medverka i en enkätundersökning. I vår enkätfunktion skapar du som arrangör själv dina formulär och frågor. Vi vill poängtera att även om evenemanget varit framgångsrikt så finns det ytterligare sätt att förbättras som arrangör.</p>
<p><strong>Efter en eller flera genomförda arrangemang med tillhörande enkätuppföljning kan du exempelvis få svar på:</strong></p>
<p>&#8211; Vad fångade deltagarnas intresse mest?<br />
&#8211; Vad gör ert evenemang unikt<br />
&#8211; Vad gör er unika?<br />
&#8211; Vad fungerade mindre bra?</p>
<p>Och kanske den viktigaste frågan, ”Hur tycker du att vi kan förbättras?”.</p>
<p>I vårt system för enkäter kan du enkelt jämföra olika evenemang och därigenom följa resultatet över tid för att bibehålla och även höja kundupplevelsen.</p>
<p>Det är lätt att förstå vikten av det resultat som besvarade uppföljningar kan ge samt värdet av ett stärkt renommé.</td>
</tr>
</tbody>
</table>
</div>
</div>
</div>
</td>
</tr>
</tbody>
</table>
</div>
</div>
]]></content>
		
					<link rel="replies" type="text/html" href="https://www.dinkurs.se/become-a-professional-organizer-with-din-kurs/#comments" thr:count="0"/>
			<link rel="replies" type="application/atom+xml" href="https://www.dinkurs.se/become-a-professional-organizer-with-din-kurs/feed/atom/" thr:count="0"/>
			<thr:total>0</thr:total>
			</entry>
		<entry>
		<author>
			<name>mattias_h4d864n2</name>
					</author>

		<title type="html"><![CDATA[Fakturaservice nu via Finqr]]></title>
		<link rel="alternate" type="text/html" href="https://www.dinkurs.se/finqr/" />

		<id>http://dinkurs.se.92-33-32-245.goclouded.com/?p=105</id>
		<updated>2020-03-05T16:32:58Z</updated>
		<published>2019-04-30T15:05:47Z</published>
		<category scheme="https://www.dinkurs.se" term="Funktions Lista" />
		<summary type="html"><![CDATA[Din Kurs har sedan länge erbjudit våra arrangörer fakturaservice. Fakturaservice underlättar väldigt för er arrangörer som vill erbjuda deltagaran att betala mot faktura. Med vår fakturabevakning så slipper du som arrangör att stämma av fakturorna mot er bank och att skicka påminnelser. Vi har nu startat ett sammarbete med Finqr. Finqr är ett företag som &#8230; <p class="link-more"><a href="https://www.dinkurs.se/finqr/" class="more-link">Fortsätt läsa<span class="screen-reader-text"> "Fakturaservice nu via Finqr"</span></a></p>]]></summary>

					<content type="html" xml:base="https://www.dinkurs.se/finqr/"><![CDATA[<p>Din Kurs har sedan länge erbjudit våra arrangörer fakturaservice. Fakturaservice underlättar väldigt för er arrangörer som vill erbjuda deltagaran att betala mot faktura. Med vår fakturabevakning så slipper du som arrangör att stämma av fakturorna mot er bank och att skicka påminnelser.</p>
<p>Vi har nu startat ett sammarbete med Finqr. Finqr är ett företag som inte bara gör den typ av fakturabevakning som vi redan erbjuder utan de gör så mycket mer.</p>
<p>FINQR finns till för att hjälpa dig få kontroll över och optimera din likviditet. De hjälper dig bland annat med distribution, kravhantering, finansiering och bokföring av fakturor.</p>
<p>Dessutom så fungerar FINQR med alla ekonomisystem. Det som gör dem extra unika är att plattformen inte bygger på gamla strama standarder, som många dinosaurier i branschen använder. Detta gör att de kan vara mycket mer flexibla och koppla upp sig mot alla typer av ekonomisystem och anpassa oss efter dig.</p>
<p>Vi kommer att rulla ut kopplingen mot FINQR för dig som använder vår fakturaservice nu under Q4-2019/Q1-2020. I detta arbete så kommer FINQR att kontakta er och förklara mer om vårt sammarbete.</p>
<p>Vi kommer även under hösten att justera våran prissättning vad gäller fakturaservice och göra den mer förmånlig för dig som kund.</p>
]]></content>
		
					<link rel="replies" type="text/html" href="https://www.dinkurs.se/finqr/#comments" thr:count="0"/>
			<link rel="replies" type="application/atom+xml" href="https://www.dinkurs.se/finqr/feed/atom/" thr:count="0"/>
			<thr:total>0</thr:total>
			</entry>
	</feed>
